Сайт-блог предназначенный для любителей тенниса 
На данном сайте будут размещаться последние новости тенниса, статьи и интересные видео 
Такжа будет обновляться рейтинг теннисистов 
Сайт использует стэк технологий PHP + APACHE + MYSQL + DEBIAN (Linux)